{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_048384",
        "source": "도서",
        "writer": "헤이데이 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9131-760-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "서울맛집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2015-06-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "핵밥 건대점"
    },
    "text": "ソウル特別市広津区ヌンドンロ127 2階に位置したヘクバプは家庭食のどんぶり&ラーメン専門店です。わが店では丼/ラーメン/そば/勝4種類のメニューを多様にお目見えしています。200℃でファンシーオリン技法で焼き上げたカツ丼、日本の伝統方式で寝かせた深くて濃い味が逸品であるラーメン、日本まぜそば、豚カツまで誠意を尽くして、たっぷりて美味しい専門メニューが用意されています。ヘク食堂では清潔な献立、健康な食材料、暖かい心を経験することができます。建大入口駅3番出口から200mに位置しており、駐車は建大ロッテ百貨店アプリをダウンロードして無料でご利用いただけます。メニューにはキューブステーキ丼、カラとメン、まぜそば、軽洋食、とんかつ、肉たっぷりのピリ辛丼など様々なメニューを楽しむことができます。豚骨ラーメン、牛ホルモンラーメン、ネンモミル、モッツァレラチーズカツなどもあります。定食メニュー、夜食メニュー、サイドメニューまで多様な選択肢を提供しているので、ヘクバプで特別な楽しみを感じてみてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヘクバプはどんな場所に位置していますか？",
            "answer": "ヘクバプはソウル特別市広津区ヌンドンロ127 2階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ヘクバプではどんなメニューが提供されていますか？",
            "answer": "ヘクバプでは丼/ラーメン/そば/勝4種類のメニューが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ヘクバプの特徴的なメニューはありますか？",
            "answer": "ヘクバプの特徴的なメニューには、200℃でファンシーオリン技法で焼き上げたカツ丼や、日本の伝統方式で寝かせた深くて濃い味が逸品であるラーメン、日本まぜそば、豚カツなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ヘクバプはどのような環境で食事ができますか？",
            "answer": "ヘクバプでは清潔な献立、健康な食材料、暖かい心を経験することができます。"
        },
        {
            "question": "ヘクバプへのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "ヘクバプは建大入口駅3番出口から200mの場所に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ヘクバプの駐車場はありますか？",
            "answer": "ヘクバプの駐車場は建大ロッテ百貨店アプリをダウンロードして無料で利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ヘクバプで楽しめるメニューはありますか？",
            "answer": "ヘクバプではキューブステーキ丼、カラとメン、まぜそば、軽洋食、とんかつ、肉たっぷりのピリ辛丼など様々なメニューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ヘクバプで提供されるラーメンの種類は何ですか？",
            "answer": "ヘクバプでは豚骨ラーメン、牛ホルモンラーメン、ネンモミルなどの種類のラーメンがあります。"
        },
        {
            "question": "ヘクバプのメニューには何がありますか？",
            "answer": "ヘクバプのメニューには定食メニュー、夜食メニュー、サイドメニューなど多様な選択肢があります。"
        },
        {
            "question": "ヘクバプで特別な楽しみができますか？",
            "answer": "はい、ヘクバプで特別な楽しみを感じることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 330,
        "QA": 478
    }
}